生完肺癌出黎 冇工肯請 點算

見左好多份 冇人肯請

本身又冇學歷

食煙引起？

抵撚死

飲食做唔做

我毒撚黎 一支煙都未食過

Ok sorry

你去做痰仔啦

麥當勞

屈sir 有冇保安介紹？

真？

零售做唔做

關肺癌閪事咩 冇學歷先係重點

yes

幾歲

要申報病歷？

散工半工讀啦

巴你幾歲生cancer

有無得拎綜援? 定住先返去讀書, 有時間學 Coding 自己搵錢.

申請做肺癌臨床試藥員

乜工都做

有咩技能先

有冇工 肯請人？

杯面食哂了

又唔係高職位 邊洗講自己咩病
表面又睇唔出

你cv 寫生過肺癌？

寫左落技能度